2020聖誕單身寂寞圍爐區

平安過渡
下一天轉眼就到

快撚D過左聖誕佢啦

你估做毒撚又係自己想做嫁咩

上到黎都只係求一句安慰.一句關心

第52年

ching碌鳩生蜘蛛網未？

有每天洗澡

今晚早D上床瞓覺

我未必捱到今晚

冷手打個熱飛滋先